你哋真係明白一隻貓咪諗乜嘢嗎？

你哋全部係我嘅奴隸啊死蠢

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

屌講乜撚嘢五大訴求